學生哥好溫功課咪日日掛住打丁

以後腎虧咗就仆街囉.....
歡迎接落去

邊間教會？

本人無宗教信仰

樓主你係法輪功成員？

學生哥好溫功課咪日日掛住插蘿

好gay

鬼才

我知你邊間敎會㗎